出街影相用手帶/頸帶/定咩都無？

見好多人又唔同睇法
有啲又話帶手帶會方便啲 冇咁礙眼
有啲又話帶頸帶唔使咁重 專業啲

手帶
頸帶

點解

相機夾

咩黎

Peak design

+1
PD capture + 條手腕帶

唔用

就咁拿住？

影完一日會唔會跛手

單邊膊狽

斜揹袋揹法

通常頸帶斜狽 / cool喺手

條腰攰啲

睇嚟你唔係好男人

PD Clips + Clutch